今晚自己一個食晚飯，食咩好

如題

食何已完飯

九龍灣有咩好食黃店？？

如果你係巴打可以一齊食

我絲 米7 22歲

港島東冇加藤屋